以後win10用家既c drive又永遠少7gb

Windows

屌

7gb 咁少都攞嚟講

op空間都預接近50GB
個7GB

係你hard disk 唔夠大喳

2019年仲用 hdd 裝 os

樓主窮嘛

用緊intel 900p 480gb，好窮

Windows 10 有一個版本叫10s係類似ChromeOS咁裝想D低spec嘅laptop，類似Chromebook。10s laptop有D得32G flash。

[url]
[/url]

如果呢類機都要預留7Gb咁部機可以唔洗用。

又多一個原因唔上10

MS 班友腦裡面全是屎

There is nothing but only shit in MS personnel's brains.

2019年仲用 windows

可以唔要預7g

主流市場趨勢

冇得轉location就真係 C drive 同backup/clone硬食

暫時重有得喺registry disable

又要做工程師